{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046735",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 네이처풀빌라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数に追加される場合はご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室及び退室時間を遵守していただき、客室及び周辺施設を使用する際には毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 メゾネットタイプの客室があります。 IPTVとWiFiを利用して客室でインターネットを楽しむことができます。 スパの利用時間は15時から22時までで、ジェットスパが利用でき、料金は無料です。 個別バーベキューは15時から22時まで利用でき、客室テラスで楽しめます。 プールは温水とぬるま湯があり、海に向き合える個人プールです。 プールは15時から22時まで利用可能で、利用は無料です。 水深は1.2mで、冬季と夏には一部制限事項がありますのでご注意ください。 お子様は必ず保護者と一緒にご利用いただけますので、保護者様はお子様の安全のためにご注意ください。 周辺で楽しめる場所として、月浦海水浴場、七浦海水浴場、日の出公園、三沙海上公園、宝鏡寺などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加ができますか？",
            "answer": "予約人数に追加される場合はご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は厳守ですか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守していただきますようお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害について責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を使用する際には毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で食事を調理することはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どんな娯楽は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室でインターネットは利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを利用して客室でインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "スパの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スパの利用時間は15時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "スパでは何が楽しめますか？",
            "answer": "スパではジェットスパが利用でき、料金は無料です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "個別バーベキューは15時から22時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで楽しめますか？",
            "answer": "バーベキューは客室テラスで楽しめます。"
        },
        {
            "question": "プールは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "プールは15時から22時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "プールの利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "プールの水深はどれくらいですか？",
            "answer": "プールの水深は1.2mです。"
        },
        {
            "question": "お子様はプールを利用できますか？",
            "answer": "お子様は必ず保護者と一緒にご利用いただけますので、保護者様はお子様の安全のためにご注意ください。"
        },
        {
            "question": "周辺で楽しめる場所はありますか？",
            "answer": "周辺で楽しめる場所として、月浦海水浴場、七浦海水浴場、日の出公園、三沙海上公園、宝鏡寺などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 516,
        "QA": 754
    }
}